hku ba出路

諗唔撚到呀

香港冇咗，就真係冇出路
幫幫忙
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

......okoksp

你咩major先？

我都想知呀

linguistics

我想知 major Language and communication 有咩出路

只有乞食嘅人 無乞食嘅科
樓豬得閒上嚟問
不如諗吓屬於自己嘅路好過
其他人解決唔到你條問題

me too ar ching
molamola我地要乞食

一齊乞食la molamola

拎住hku個名都大把工有得in啦

Hku撚

曾經聽個professor 講 BA= be anything
認真 linguistics都係做教師或入政府做？

識ling fd做緊大專教師

我覺得兩樣都唔易入行 有啲前路茫茫feel

ching year幾？

岩！
只係呻下

HKU啱啱公佈排名跌咁多

唔易 但語文好嘅已經有優勢 文科真係難搵好工

唔同意
非專科甚至double degree 一介top up見不少
到頭來同space 澳洲一樣

現實講應會俾人笑到面黄
連登網絡每一句勿認真

係咪asso升

ling 既問題係中文唔中文英文唔英文
想教中小學根本唔多吼你
做tutor / 行Academia path 又要好top

咁實要讀pgde啦

咁有得in同見到成係兩回事
講真，到頭來咪又係睇人
叻嘅AO都考到啦

非專科，特別文科都係，做咩到得
我識咁多個，最同自個讀個科有關連嘅，就係撈補習，撈到風山水起添
其他都係做緊自己有興趣嘅嘢，而且係靠大學幾年儲返嚟嘅見識、經驗入行